死腳膠入

----------------------------------------------

出面打緊仗啊仲推廢文